msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: libresvip\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 645830\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/libresvip/res/locales/zh_CN/LC_MESSAGES/libresvip.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 178\n"
"Project-Id-Version: libresvip\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-29 02:48\n"

msgctxt "converter_page"
msgid "Converter"
msgstr "转换器"

msgctxt "converter_page"
msgid "Select File Formats"
msgstr "格式选择"

msgctxt "converter_page"
msgid "Input Format: "
msgstr "导入工程格式： "

msgctxt "converter_page"
msgid "View Detail Information"
msgstr "查看详细信息"

msgctxt "converter_page"
msgid "Auto-Detect Input File Type"
msgstr "自动检测导入格式"

msgctxt "converter_page"
msgid "Reset Tasks When Changing Input"
msgstr "切换格式时重置列表"

msgctxt "converter_page"
msgid "Swap Input and Output"
msgstr "上下交换"

msgctxt "converter_page"
msgid "Output Format: "
msgstr "导出工程格式： "

msgctxt "converter_page"
msgid "Set Output File Extension Automatically"
msgstr "自动设置后缀名"

msgctxt "converter_page"
msgid "Direct Mode"
msgstr "常规模式"

msgctxt "converter_page"
msgid "Singing Track Merging Mode"
msgstr "演唱轨合并模式"

msgctxt "converter_page"
msgid "Singing Track Grouping Mode"
msgstr "演唱轨分组模式"

msgctxt "converter_page"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

msgctxt "converter_page"
msgid "Input Options"
msgstr "输入选项"

msgctxt "converter_page"
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

msgctxt "converter_page"
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

msgctxt "converter_page"
msgid "Drag and drop files here"
msgstr "拖拽或单击导入文件"

msgctxt "converter_page"
msgid "Conversion Mode:"
msgstr "转换模式："

msgctxt "converter_page"
msgid "Continue Adding files"
msgstr "继续添加文件"

msgctxt "converter_page"
msgid "Clear Task List"
msgstr "清空所有导入"

msgctxt "converter_page"
msgid "Reset Default Extension"
msgstr "恢复默认命名"

msgctxt "converter_page"
msgid "Remove Tasks With Other Extensions"
msgstr "过滤多余项目"

msgctxt "converter_page"
msgid "Max Track count:"
msgstr "最大轨道数："

msgctxt "converter_page"
msgid "[Import as "
msgstr "[ 导入自 "

msgctxt "converter_page"
msgid "[Export to "
msgstr "[ 导出为 "

msgctxt "converter_page"
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

msgctxt "converter_page"
msgid "Choose Output Folder"
msgstr "选择输出文件夹"

msgctxt "converter_page"
msgid "Output Folder"
msgstr "输出文件夹"

msgctxt "converter_page"
msgid "Deal with Conflicts"
msgstr "遇到同名文件时"

msgctxt "converter_page"
msgid "Export"
msgstr "导出"

msgctxt "converter_page"
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

msgctxt "converter_page"
msgid "Converting"
msgstr "转换中"

msgctxt "converter_page"
msgid "Open Output Folder When Done"
msgstr "完成后打开输出路径"

msgctxt "converter_page"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "converter_page"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "converter_page"
msgid "Prompt"
msgstr "询问"

msgctxt "dialogs"
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

msgctxt "dialogs"
msgid "Custom folder"
msgstr "自定义路径"

msgctxt "dialogs"
msgid "Folder Presets"
msgstr "文件夹预设"

msgctxt "dialogs"
msgid "You can insert \".\" at the beginning to represent the source path, for example \"./subfolder\""
msgstr "你可以在开头插入 \".\" 来代表源路径，例如 \"./subfolder\""

msgctxt "dialogs"
msgid "Click to add a folder preset"
msgstr "点击添加文件夹预设"

msgctxt "dialogs"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "dialogs"
msgid "LibreSVIP"
msgstr ""

msgctxt "dialogs"
msgid "Version: "
msgstr "版本："

msgctxt "dialogs"
msgid "Author: SoulMelody"
msgstr "作者：岁月静好_初心不忘"

msgctxt "dialogs"
msgid "Author's Profile"
msgstr "作者主页"

msgctxt "dialogs"
msgid "Repo URL"
msgstr "仓库地址"

msgctxt "dialogs"
msgid "LibreSVIP is an open-sourced, liberal and extensionable framework that can convert your singing synthesis projects between different file formats."
msgstr "LibreSVIP 是一个开源、自由、插件化的歌声合成工程文件中介与转换平台。"

msgctxt "dialogs"
msgid "All people should have the right and freedom to choose. That's why we're committed to giving you a second chance to keep your creations free from the constraints of platforms and coterie."
msgstr "所有人都应享有选择的权利和自由。因此，我们致力于为您带来第二次机会，使您的创作免受平台的制约与圈子的束缚。"

msgctxt "plugin_info"
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgctxt "plugin_info"
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Auto-Detect Input File Type"
msgstr "自动检测导入格式"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Reset Task List When Changing Input File Type"
msgstr "切换格式时重置列表"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Set Output File Extension Automatically"
msgstr "自动设置后缀名"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Multi-Threaded Conversion"
msgstr "启用多线程转换"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Deal with Conflicts"
msgstr "遇到同名文件时"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Open Output Folder When Done"
msgstr "完成后打开输出路径"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Same as Source"
msgstr "源路径"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Preset Folder"
msgstr "文件夹预设"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Custom (Browse ...)"
msgstr "自定义 (浏览选择)"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Manage Folders Presets"
msgstr "管理文件夹预设"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Preset"
msgstr "预设"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Remove current preset"
msgstr "删除当前预设"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Add new rule"
msgstr "新建规则"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Full match"
msgstr "完全匹配"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Alphabetic"
msgstr "拼音文字"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Non-alphabetic"
msgstr "非拼音文字"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Alphabetic: Applies to alphabetic characters.\n"
"Non-Alphabetic: For non-alphabetic characters and punctuation marks.\n"
"Regex: for advanced users with knowledge of regular expressions."
msgstr "拼音文字模式：适用于拼音文字\n"
"非拼音文字模式：适用于非拼音文字及标点符号等字符\n"
"正则模式：适用于了解正则表达式语法的高级用户"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Format Provider Plugins"
msgstr "格式支持插件"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Prompt"
msgstr "询问"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Plugin is enabled or not (Click to enter editing mode)"
msgstr "是否启用插件(点击进入编辑模式)"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Auto Check for Updates"
msgstr "自动检查更新"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Conversion Settings"
msgstr "转换设置"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Save Path Settings"
msgstr "导出路径设置"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Lyric Replacement Rules"
msgstr "歌词替换规则"

msgctxt "settings_dialog"
msgid "Updates Settings"
msgstr "更新设置"

msgctxt "task_row"
msgid "File successfully converted"
msgstr "此文件已成功转换"

msgctxt "task_row"
msgid "Open"
msgstr "打开文件"

msgctxt "task_row"
msgid "Open folder"
msgstr "打开目录"

msgctxt "task_row"
msgid "File %1 already exists. Overwrite?"
msgstr "文件 %1 已存在，是否覆盖？"

msgctxt "task_row"
msgid "File skipped due to conflict"
msgstr "已跳过"

msgctxt "task_row"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "task_row"
msgid "This project file may contain abnormal or illegal data"
msgstr "此工程文件可能包含异常或非法数据"

msgctxt "task_row"
msgid "File failed to convert, below is the error message:"
msgstr "此文件转换失败，错误信息如下："

msgctxt "task_row"
msgid "Copy error message"
msgstr "复制错误信息"

msgctxt "task_row"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

msgctxt "task_row"
msgid "Do you want to overwrite the file?"
msgstr "是否覆盖文件？"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Convert (&C)"
msgstr "转换 (&C)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Import Projects (Ctrl+O)"
msgstr "导入文件 (Ctrl+O)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Perform All Tasks (Ctrl+Enter)"
msgstr "开始转换 (Ctrl+Enter)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Clear Tasks (Ctrl+R)"
msgstr "清空所有导入 (Ctrl+R)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Swap Input and Output (Ctrl+Tab)"
msgstr "上下交换 (Ctrl+Tab)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Output Format (&E)"
msgstr "导出格式 (&E)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Formats (&F)"
msgstr "格式 (&F)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Input Format (&I)"
msgstr "导入格式 (&I)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Settings (&S)"
msgstr "设置 (&S)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Options (&O)"
msgstr "选项 (&O)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Themes (&T)"
msgstr "主题 (&T)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Light"
msgstr "浅色"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Language (&L)"
msgstr "语言 (&L)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Help (&H)"
msgstr "帮助 (&H)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "About (Ctrl+A)"
msgstr "关于 (Ctrl+A)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "Documentation (F1)"
msgstr "在线文档 (F1)"

msgctxt "top_toolbar"
msgid "SVS Projects Converter"
msgstr "歌声合成工程文件转换器"

msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "Yes to &All"
msgstr "全部是"

msgctxt "QPlatformTheme"
msgid "N&o to All"
msgstr "全部否"

#: ../libresvip/middlewares/pitch_shift/pitch_shift.yapsy-plugin:1
msgid "Pitch Shift"
msgstr "音高变调"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/project_zoom.yapsy-plugin:1
msgid "Project Zoom"
msgstr "工程缩放"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/project_zoom.yapsy-plugin:3
msgid "Zoom in/out project"
msgstr "缩放工程"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/pronounciation_conversion.yapsy-plugin:1
msgid "Pronounciation Conversion"
msgstr "歌词发音转换"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/pronounciation_conversion.yapsy-plugin:3
msgid "For Chinese and Japanese Lyrics"
msgstr "仅限中文及日文歌词"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/remove_short_silences.yapsy-plugin:1
msgid "Remove Short Silences"
msgstr "移除短的无声间隙"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/remove_short_silences.yapsy-plugin:3
msgid "Fill short rests"
msgstr "填充短休止符"

#: ../libresvip/middlewares/replace_lyric/replace_lyric.yapsy-plugin:1
msgid "Replace lyrics"
msgstr "替换歌词"

#: ../libresvip/middlewares/replace_lyric/replace_lyric.yapsy-plugin:3
msgid "Replace lyrics using preset rules. You can customize the lyrics replacement rules in the program configuration page"
msgstr "使用预设规则对歌词进行替换。你可以在程序配置页面中编辑歌词替换规则"

#: ../libresvip/plugins/acep/ace-studio.yapsy-plugin:1
msgid "ACE Studio"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/acep/ace-studio.yapsy-plugin:2
msgid "ACE Studio project File"
msgstr "ACE Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/acep/ace-studio.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion Plugin for ACE Studio project file"
msgstr "ACE Studio 工程文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/aisp/aisp.yapsy-plugin:1
msgid "AISingers"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/aisp/aisp.yapsy-plugin:2
msgid "AISingers Studio project file"
msgstr "AISingers Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/aisp/aisp.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for AISingers Studio project file"
msgstr "AISingers Studio 工程文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ass/ass.yapsy-plugin:1
msgid "ASS"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ass/ass.yapsy-plugin:2
msgid "Advanced SubStation Alpha subtitle file"
msgstr "ASS字幕文件"

#: ../libresvip/plugins/ass/ass.yapsy-plugin:3
msgid "Generator plugin for ASS subtitle file"
msgstr "ASS 字幕格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ccs/ccs.yapsy-plugin:1
msgid "CeVIO"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ccs/ccs.yapsy-plugin:2
msgid "CeVIO Creative Studio Project file"
msgstr "CeVIO Creative Studio工程文件"

#: ../libresvip/plugins/ccs/ccs.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for CeVIO Creative Studio project file"
msgstr "CeVIO Creative Studio工程文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ds/ds.yapsy-plugin:1
msgid "DiffSinger"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ds/ds.yapsy-plugin:2
msgid "DiffSinger parameters file"
msgstr "DiffSinger参数文件"

#: ../libresvip/plugins/ds/ds.yapsy-plugin:3
msgid "DiffSinger plugin."
msgstr "DiffSinger 参数格式转换插件。"

#: ../libresvip/plugins/dv/dv.yapsy-plugin:1
msgid "DeepVocal"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/dv/dv.yapsy-plugin:2
msgid "DeepVocal project file"
msgstr "DeepVocal工程文件"

#: ../libresvip/plugins/dv/dv.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for dv file"
msgstr "dv 格式转换插件。"

#: ../libresvip/plugins/gj/gjgj.yapsy-plugin:1
msgid "gjgj"
msgstr "歌叽歌叽"

#: ../libresvip/plugins/gj/gjgj.yapsy-plugin:2
msgid "Gejigeji project file"
msgstr "歌叽歌叽工程文件"

#: ../libresvip/plugins/gj/gjgj.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Gejigeji project file.\n"
"Only Gejigeji v2.0 spec is supported."
msgstr "歌叽歌叽工程格式转换插件。\n"
"仅支持歌叽歌叽2.0版本。"

#: ../libresvip/plugins/json/jsonsvip.yapsy-plugin:1
msgid "JsonSvip"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/json/jsonsvip.yapsy-plugin:2
msgid "OpenSVIP file"
msgstr "OpenSVIP 文件"

#: ../libresvip/plugins/json/jsonsvip.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for OpenSVIP Model, which is based on json"
msgstr "OpenSVIP Model 的 JSON 格式转换插件。"

#: ../libresvip/plugins/lrc/lrc.yapsy-plugin:1
msgid "LRC"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/lrc/lrc.yapsy-plugin:2
msgid "LRC lyric file"
msgstr "LRC 歌词文件"

#: ../libresvip/plugins/lrc/lrc.yapsy-plugin:3
msgid "Generator plugin for LRC lyric file"
msgstr "LRC 歌词格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/mid/mid.yapsy-plugin:1
msgid "MIDI"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/mid/mid.yapsy-plugin:2
msgid "Standard MIDI file (SMF)"
msgstr "标准MIDI文件"

#: ../libresvip/plugins/mid/mid.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for midi file"
msgstr "MIDI文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/mtp/mtp.yapsy-plugin:1
msgid "Muta"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/mtp/mtp.yapsy-plugin:2
msgid "Muta project file"
msgstr "Muta工程文件"

#: ../libresvip/plugins/mtp/mtp.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for mtp file"
msgstr "mtp 格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/musicxml/musicxml.yapsy-plugin:1
msgid "MusicXML"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/musicxml/musicxml.yapsy-plugin:2
msgid "MusicXML file"
msgstr "MusicXML 文件"

#: ../libresvip/plugins/musicxml/musicxml.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for MusicXML Score file"
msgstr "MusicXML 乐谱文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/nn/nn.yapsy-plugin:1
msgid "NIAONiao"
msgstr "袅袅虚拟歌手"

#: ../libresvip/plugins/nn/nn.yapsy-plugin:2
msgid "NIAONiao Virtual Singer project file"
msgstr "袅袅虚拟歌手工程文件"

#: ../libresvip/plugins/nn/nn.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for NIAONiao project file"
msgstr "袅袅工程格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ppsf/ppsf.yapsy-plugin:1
msgid "Ppsf"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ppsf/ppsf.yapsy-plugin:2
msgid "Piapro Studio Song file"
msgstr "Piapro Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/ppsf/ppsf.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Piapro Studio project file"
msgstr "Piapro Studio 工程文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/s5p/s5p.yapsy-plugin:1
msgid "SynthV Editor"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/s5p/s5p.yapsy-plugin:2
msgid "Synthesizer V Editor project file"
msgstr "Synthesizer V Editor 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/s5p/s5p.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Synthesizer V Editor project file"
msgstr "Synthesizer V Editor 工程格式转换插件。"

#: ../libresvip/plugins/srt/srt.yapsy-plugin:1
msgid "SRT"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/srt/srt.yapsy-plugin:2
msgid "SubRip subtitle file"
msgstr "SubRip 字幕文件"

#: ../libresvip/plugins/srt/srt.yapsy-plugin:3
msgid "Generator plugin for SRT subtitle file"
msgstr "SRT 字幕格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/svg/svg.yapsy-plugin:1
msgid "Svg"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/svg/svg.yapsy-plugin:2
msgid "Scalable Vector Graphics"
msgstr "可缩放矢量图形"

#: ../libresvip/plugins/svg/svg.yapsy-plugin:3
msgid "Generate graphics containing notes and pitch curve in SVG format. Only the first or specified singing track will be imported."
msgstr "生成 SVG 格式的可视化音符图形。本插件只生成导入工程首条或指定演唱轨的图形。"

#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip.yapsy-plugin:1
msgid "BinSvip"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip.yapsy-plugin:2
msgid "X Studio project file"
msgstr "X Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for the original .svip binary file format"
msgstr "原始二进制 .svip 文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3.yapsy-plugin:1
msgid "Svip3"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3.yapsy-plugin:2
msgid "Netease Cloud Music XStudio project file"
msgstr "网易云音乐·X Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Netease Cloud Music XStudio project file"
msgstr "网易云音乐·X Studio 工程转换插件"

#: ../libresvip/plugins/svp/svp.yapsy-plugin:1
msgid "SynthV Studio"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/svp/svp.yapsy-plugin:2
msgid "Synthesizer V Studio project file"
msgstr "Synthesizer V Studio 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/svp/svp.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Synthesizer V Studio project file, it supports reading and writing of all parameters including notes, lyrics, parameter curve, note attributes, note group, and instant pitch mode.\n"
"Notes: Importing a project file with overlapping notes is undefined behavior that can lead to unforeseen exceptions."
msgstr "Synthesizer V Studio 工程格式转换插件，支持包括曲谱、歌词、参数曲线、音符属性、音符组、即时音高模式在内所有数据的读取与写入。\n"
"请注意：输入带有重叠音符的工程文件是未定义的行为，可能导致无法预料的异常。"

#: ../libresvip/plugins/tlp/tlp.yapsy-plugin:1
msgid "TuneLab"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/tlp/tlp.yapsy-plugin:2
msgid "TuneLab project file"
msgstr "TuneLab工程文件"

#: ../libresvip/plugins/tlp/tlp.yapsy-plugin:3
msgid "Convertion plugin for TuneLab project file"
msgstr "TuneLab工程格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/tssln/tssln.yapsy-plugin:1
msgid "TSSln"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/tssln/tssln.yapsy-plugin:2
msgid "Techno-Speech Solution file"
msgstr "Techno-Speech 项目文件"

#: ../libresvip/plugins/tssln/tssln.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for VoiSona project file (Only versions 1.8.0 and later are supported)"
msgstr "Voisona 工程文件转换插件 (仅支持1.8.0及以上版本保存的工程)"

#: ../libresvip/plugins/ufdata/ufdata.yapsy-plugin:1
msgid "UFData"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ufdata/ufdata.yapsy-plugin:2
msgid "UtaFormatix3 data format"
msgstr "UtaFormatix3 数据格式"

#: ../libresvip/plugins/ufdata/ufdata.yapsy-plugin:3
msgid "Convertion plugin for UFData format"
msgstr "UFData格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ust/ust.yapsy-plugin:1
msgid "Ust"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ust/ust.yapsy-plugin:2
msgid "UTAU Sequence Text"
msgstr "UTAU 序列文本"

#: ../libresvip/plugins/ust/ust.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for UST file format"
msgstr "UST文件格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/ustx/ustx.yapsy-plugin:1
msgid "Ustx"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/ustx/ustx.yapsy-plugin:2
msgid "OpenUtau project file"
msgstr "OpenUtau 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/ustx/ustx.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Ustx file format"
msgstr "Ustx格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/vog/vog.yapsy-plugin:1
msgid "Vogen"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vog/vog.yapsy-plugin:2
msgid "Vogen project file"
msgstr "Vogen 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/vog/vog.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Vogen project file"
msgstr "Vogen 工程格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/vpr/vpr.yapsy-plugin:1
msgid "Vpr"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vpr/vpr.yapsy-plugin:2
msgid "New Vocaloid Project file"
msgstr "新版Vocaloid工程格式"

#: ../libresvip/plugins/vpr/vpr.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for New Vocaloid project file"
msgstr "新版Vocaloid工程格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/vshp/vshp.yapsy-plugin:1
msgid "VocalShifter"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vshp/vshp.yapsy-plugin:2
msgid "VocalShifter project file"
msgstr "VocalShifter 工程文件"

#: ../libresvip/plugins/vshp/vshp.yapsy-plugin:3
msgid "Import parameters from VocalShifter project file."
msgstr "从 VoralShifter 工程文件导入参数。"

#: ../libresvip/plugins/vspx/vspx.yapsy-plugin:1
msgid "VocalSharp"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vspx/vspx.yapsy-plugin:2
msgid "VocalSharp project file"
msgstr "VocalSharp 工程格式"

#: ../libresvip/plugins/vspx/vspx.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for VocalSharp project file"
msgstr "VocalSharp格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/vsq/vsq.yapsy-plugin:1
msgid "Vsq"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vsq/vsq.yapsy-plugin:2
msgid "Vocaloid 2 Sequence file"
msgstr "Vocaloid 2 序列文件"

#: ../libresvip/plugins/vsq/vsq.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Vocaloid 2 sequence file"
msgstr "Vocaloid 2 序列文件转换插件"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/vsqx.yapsy-plugin:1
msgid "Vsqx"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vsqx/vsqx.yapsy-plugin:2
msgid "Vocaloid Sequence XML file"
msgstr "Vocaloid XML序列文件"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/vsqx.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Vocaloid Sequence XML file"
msgstr "Vocaloid XML序列格式转换插件"

#: ../libresvip/plugins/y77/y77.yapsy-plugin:1
msgid "Y77"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/y77/y77.yapsy-plugin:2
msgid "Yuan77 project file"
msgstr "元七七工程文件"

#: ../libresvip/plugins/y77/y77.yapsy-plugin:3
msgid "Conversion plugin for Yuan77 project file"
msgstr "元七七工程格式转换插件"

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\nReport-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\nPOT-Creation-Date: 2024-06-28 17:32+0800\nPO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\nLast-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\nLanguage-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=utf-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nGenerated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../libresvip/cli/commands/conf.py:19
msgid "Setting {} is not supported in cli mode."
msgstr "在命令行模式中不支持设置 {} 选项"

#: ../libresvip/cli/commands/conf.py:31
msgid "Set {} to {}"
msgstr "已将 {} 设置为 {}"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:26
msgid "The plugin is successfully disabled."
msgstr "插件已成功禁用。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:28
msgid "Failed to disable the plugin!"
msgstr "插件禁用失败！"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:35
msgid "The plugin is successfully enabled."
msgstr "插件已成功启用。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:37
msgid "Failed to enable the plugin!"
msgstr "插件启用失败！"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:39
msgid "Unable to find the plugin."
msgstr "无法找到该插件。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:52
msgid "Cannot find plugin "
msgstr "未找到插件 "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:58
msgid "No plugins are currently installed."
msgstr "目前尚未安装任何插件。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:61
msgid "No."
msgstr "序号"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:62
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:63
#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:17
#: ../libresvip/plugins/nn/options.py:19 ../libresvip/plugins/ust/options.py:19
#: ../libresvip/web/pages.py:261
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:64
#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:17 ../libresvip/web/pages.py:270
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:65
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:66
msgid "Applicable file format"
msgstr "适用格式"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:87
msgid "Plugin: "
msgstr "插件： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:88 ../libresvip/web/pages.py:1083
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:89
msgid "Author: "
msgstr "作者： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:93
msgid "Website: "
msgstr "主页： "

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:97
msgid "If you want to use this plugin, please specify '-i {}' (input) or '-o {}' (output) when converting."
msgstr "若要使用此插件，请在转换时指定 \"-i {}\"（输入）或 \"-o {}\"（输出）。"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:103
msgid "input"
msgstr "输入"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:103
msgid "output"
msgstr "输出"

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:111
msgid "This plugin supports the following {} conversion options:"
msgstr "本插件可指定以下{}转换选项："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:119
#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:140
msgid "Default: "
msgstr "默认值："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:121
msgid "Available values:"
msgstr "可用值如下："

#: ../libresvip/cli/commands/plugin.py:134
msgid "Available fields:"
msgstr "可用值如下："

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:21
msgid "Extension {} is not supported. Supported extensions are: {}"
msgstr "不支持 {} 扩展名。支持的扩展名包括 {}"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:50 ../libresvip/cli/commands/proj.py:100
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:177
msgid "Input Options: "
msgstr "导入选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:58 ../libresvip/cli/commands/proj.py:110
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:156
msgid "Enable {} middleware?"
msgstr "启用 {} 中间件吗?"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:66 ../libresvip/cli/commands/proj.py:118
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:162
msgid "Process Options: "
msgstr "处理选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:72 ../libresvip/cli/commands/proj.py:126
#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:197
msgid "Output Options: "
msgstr "导出选项： "

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:88
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:89
msgid "Maximum track count per file"
msgstr "每个文件的最大音轨数"

#: ../libresvip/cli/commands/proj.py:132
msgid "Converting ..."
msgstr "转换中 ..."

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:17
msgid "Applicable File Format"
msgstr "适用的文件格式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:86 ../libresvip/web/pages.py:1278
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:87 ../libresvip/web/pages.py:1281
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:88 ../libresvip/web/pages.py:1286
msgid "Pattern"
msgstr "表达式"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:89 ../libresvip/web/pages.py:1291
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:90 ../libresvip/web/pages.py:1296
msgid "Replacement"
msgstr "替换为"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:91 ../libresvip/web/pages.py:1329
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: ../libresvip/gui/models/table_models.py:92 ../libresvip/web/pages.py:1300
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:54
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:54
#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:80
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候……"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:64
msgid "Error occurred while Downloading"
msgstr "下载过程中出现错误"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:65
msgid "Failed to download file {}. Please try again later."
msgstr "{} 文件下载失败，请稍后再试。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:79
msgid "Checking for Updates"
msgstr "检查更新中"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:95
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:157
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:167
msgid "Update Available"
msgstr "更新可用"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:168
msgid "New version {} is available."
msgstr "新版本{}已经可用。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:173
msgid "No Updates"
msgstr "未找到更新"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:174
msgid "You are using the latest version {}."
msgstr "你正在使用最新版本 {}。"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:182
msgid "Error occurred while Checking for Updates"
msgstr "检查更新时出现错误！"

#: ../libresvip/gui/modules/notifier.py:183
msgid "Failed to check for updates. Please try again later."
msgstr "检查更新失败，请稍后再试。"

#: ../libresvip/middlewares/pitch_shift/options.py:9
msgid "Key transition of pitch"
msgstr "音高变化量"

#: ../libresvip/middlewares/pitch_shift/options.py:10
msgid "Pitch shift in semitones."
msgstr "音高变化（以半音为单位）。"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:9
#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:9
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:11
msgid "1/2"
msgstr "2分之1"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:12
msgid "5/3"
msgstr "3分之5"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:13
msgid "3/2"
msgstr "2分之3"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:14
msgid "6/5"
msgstr "5分之6"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:15
msgid "4/5"
msgstr "5分之4"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:16
msgid "3/5"
msgstr "5分之3"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:17
msgid "3/4"
msgstr "4分之3"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:23
msgid "Zoom factor"
msgstr "缩放系数"

#: ../libresvip/middlewares/project_zoom/options.py:24
msgid "Change Bpm and notes in parallel so that the actual singing speed is kept. For example, with factor 2, 60 bpm becomes 120 bpm and all notes become twice the length"
msgstr "在不改变实际曲速的前提下同时改变Bpm数值与音符长度。例如，在60 bpm的乐曲中使用2倍的缩放，则乐曲变为120bpm，同时所有音符的长度也翻倍"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:10
msgid "Hanzi to Pinyin"
msgstr "汉字转拼音"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:11
msgid "To Romaji"
msgstr "日文转罗马音"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:12
msgid "To Hiragana"
msgstr "日文转平假名"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:13
msgid "To Katakana"
msgstr "日文转片假名"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:19
msgid "Pronounciation conversion mode"
msgstr "歌词发音转换模式"

#: ../libresvip/middlewares/pronounciation_conversion/options.py:20
msgid "Convert lyrics to the specified pronounciation format"
msgstr "将歌词转换为指定的发音格式"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:9
msgid "Zero length note"
msgstr "零长度音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:10
msgid "1/8 note"
msgstr "8分音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:11
msgid "1/16 note"
msgstr "16分音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:12
msgid "1/32 note"
msgstr "32分音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:13
msgid "1/64 note"
msgstr "64分音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:17
msgid "1/128 note"
msgstr "128分音符"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:25
msgid "Max length to be processed (exclusive)"
msgstr "适用该处理的最大长度(不含)"

#: ../libresvip/middlewares/remove_short_silences/options.py:26
msgid "Extend note to fill the short silences between it and its next note"
msgstr "当音符之间存在较短的休止符时，将前一个音符延长来填充休止符"

#: ../libresvip/middlewares/replace_lyric/options.py:9
msgid "Name of lyric replacement preset"
msgstr "歌词替换预设的名称"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:10
msgid "Import instrumental tracks"
msgstr "导入伴奏轨"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:14
msgid "Import pitch curve"
msgstr "导入音高曲线"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:18
msgid "Import dynamics envelope"
msgstr "导入音量包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:22
msgid "Import breath envelope"
msgstr "导入气声包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:26
msgid "Import gender envelope"
msgstr "导入性别包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:30
msgid "Import strength envelope"
msgstr "导入力度包络"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:36
msgid "Constant tempo"
msgstr "恒定曲速"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:37
msgid "Use this tempo to reset time axis of projects with dynamic tempos"
msgstr "使用此曲速重设变速音乐的时间轴"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:44
msgid "Track index"
msgstr "音轨序号"

#: ../libresvip/model/option_mixins.py:45
msgid "Start from 0, -1 means automatic selection"
msgstr "从0开始，-1表示自动选择"

#: ../libresvip/model/relative_pitch_curve.py:28
msgid "Notes Overlapped"
msgstr "音符重叠"

#: ../libresvip/plugins/acep/model.py:172
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: ../libresvip/plugins/acep/model.py:178
#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:34
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: ../libresvip/plugins/acep/model.py:184
#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:35 ../libresvip/plugins/vpr/model.py:13
#: ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:15
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:26
msgid "Both strength and tension"
msgstr "力度与张力"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:27
msgid "Map both strength and tension parameters to strength and tension parameters, each with a weight of 50%."
msgstr "将力度参数同时映射至力度与张力参数，二者将各占 50% 的权重。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:35
msgid "Only strength"
msgstr "仅力度"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:36
msgid "Map only strength parameters to strength parameters. Tension parameters will remain unparameterized."
msgstr "仅将力度参数映射至力度参数。张力参数将保持无参。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:44
msgid "Only tension"
msgstr "仅张力"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:45
msgid "Map only tension parameters to tension parameters. Strength parameters will remain unparameterized."
msgstr "仅将力度参数映射至张力参数。力度参数将保持无参。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:95
msgid "Keep all pronunciation information"
msgstr "保留所有发音信息"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:96
msgid "ACE Studio will add pronunciation to all notes. This is a redundant data for most Chinese characters, so by default only modified pronunciation will be kept. When this option is turned on, all pronunciation information will be kept unconditionally, but it may produce a larger file size. When the source file contains non-Chinese singing data, please turn on this option."
msgstr "ACE Studio 会给所有的音符添加发音。这对于大部分的汉字而言是一种冗余数据，因此默认情况下只会保留被修改过的发音。打开此选项后，将无条件保留所有的发音信息，但可能产生更大的文件体积。当源文件中包含非汉语演唱数据时，请将此选项打开。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:102
msgid "Import tension envelope"
msgstr "导入张力包络"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:103
msgid "When turned on, the tension envelope will be mapped to the tension channel of the intermediate model."
msgstr "打开后，张力包络将被映射至中介模型的力度通道。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:109
msgid "Import energy envelope"
msgstr "导入力度包络"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:110
msgid "When turned on, the energy envelope will be mapped to the energy channel of the intermediate model."
msgstr "打开后，将可以通过映射比例选项控制力度包络映射至中介模型的力度通道和音量通道的比例。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:116
msgid "Strength-volume mapping coefficient"
msgstr "力度-音量映射系数"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:117
msgid "Since the strength parameter of ACE Studio has a significant impact on the volume, this option is provided to control the mapping coefficient of the strength envelope. The strength envelope will be multiplied by the value of this option as a whole and then mapped to the volume channel of the intermediate model, and the remaining part will be mapped to the strength channel. This option accepts values in the range of 0~1.0."
msgstr "由于 ACE Studio 力度参数对音量的影响较为显著，故提供此选项控制力度包络的映射系数。力度包络将被整体乘以此选项的值后映射到中介模型的音量通道，剩余的部分将被映射到力度通道。此选项接受 0~1.0 范围内的值。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:123
msgid "Interval of curve sampling"
msgstr "参数点采样间隔"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:124
msgid "The unit is tick (the length of a quarter note is 480 ticks). By default, the parameter points in the acep file are stored in a very dense manner. Increasing the sampling interval appropriately will not cause much loss of accuracy, but it can get a smaller file size. Setting to 0 or a negative value means keeping the original sampling interval."
msgstr "单位为tick（四分音符长度为 480 ticks）。默认情况下 acep 文件中的参数点采用非常密集的存储方式，适当提高采样间隔不会造成很大的精度损失，但可以得到更小的文件体积。设置为 0 或负值代表保持原有采样间隔。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:130
msgid "Breath parameter normalization"
msgstr "气声实参标准化参数"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:131
msgid "This option is an advanced option. After enabling this option, the breath parameters will be merged with the breath envelope after being transformed by the normalization. It is recommended to enable this option after fixing all parameters with a fixed brush. This option needs to set 5 values, separated by \",\" from each other:\n"
"(1) Normalization method: none means to turn off this option, zscore means to perform Z-Score normalization on the parameter points, and minmax means to Min-Max normalize the parameter points to the [-1.0, 1.0] interval.\n"
"(2) Lower threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points lower than this value will not participate in the normalization.\n"
"(3) Upper threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points higher than this value will not participate in the normalization.\n"
"(4) Scaling factor: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized parameter value will be multiplied by this value.\n"
"(5) Bias: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized and scaled parameter value will be added to this value."
msgstr "此选项为高级选项。启用此选项后，气声实参将经过标准化变换后与气声包络合并。建议使用固定笔刷固定全部参数后再启用此选项。此选项需要设定 5 个值，彼此使用“,”隔开：\n"
"(1) 标准化方法：none 代表关闭此选项，zscore 代表对参数点执行 Z-Score 标准化，minmax 代表将参数点 Min-Max 标准化至 [-1.0, 1.0] 区间。\n"
"(2) 下阈值：0~10.0 范围内的实数，低于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(3) 上阈值：0~10.0 范围内的实数，高于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(4) 缩放系数：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化后的参数值将与此值相乘。\n"
"(5) 偏置值：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化并经过缩放的参数值将与此值相加。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:140
msgid "Tension parameter normalization"
msgstr "张力实参标准化参数"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:141
msgid "This option is an advanced option. After enabling this option, the tension parameters will be merged with the tension envelope after being transformed by the normalization. It is recommended to enable this option after fixing all parameters with a fixed brush. This option needs to set 5 values, separated by \",\" from each other:\n"
"(1) Normalization method: none means to turn off this option, zscore means to perform Z-Score normalization on the parameter points, and minmax means to Min-Max normalize the parameter points to the [-1.0, 1.0] interval.\n"
"(2) Lower threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points lower than this value will not participate in the normalization.\n"
"(3) Upper threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points higher than this value will not participate in the normalization.\n"
"(4) Scaling factor: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized parameter value will be multiplied by this value.\n"
"(5) Bias: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized and scaled parameter value will be added to this value."
msgstr "此选项为高级选项。打开“导入张力包络”开关并启用此选项后，张力实参将经过标准化变换后与张力包络进行合并。建议使用固定笔刷固定全部参数后再启用此选项。此选项需要设定 5 个值，彼此使用“,”隔开：\n"
"(1) 标准化方法：none 代表关闭此选项，zscore 代表对参数点执行 Z-Score 标准化，minmax 代表将参数点 Min-Max 标准化至 [-1.0, 1.0] 区间。\n"
"(2) 下阈值：0~10.0 范围内的实数，低于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(3) 上阈值：0~10.0 范围内的实数，高于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(4) 缩放系数：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化后的参数值将与此值相乘。\n"
"(5) 偏置值：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化并经过缩放的参数值将与此值相加。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:150
msgid "Energy parameter normalization"
msgstr "力度实参标准化参数"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:151
msgid "This option is an advanced option. After enabling this option, the energy parameters will be merged with the energy envelope after being transformed by the normalization. It is recommended to enable this option after fixing all parameters with a fixed brush. This option needs to set 5 values, separated by \",\" from each other:\n"
"(1) Normalization method: none means to turn off this option, zscore means to perform Z-Score normalization on the parameter points, and minmax means to Min-Max normalize the parameter points to the [-1.0, 1.0] interval.\n"
"(2) Lower threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points lower than this value will not participate in the normalization.\n"
"(3) Upper threshold: a real number in the range of 0~10.0, the parameter points higher than this value will not participate in the normalization.\n"
"(4) Scaling factor: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized parameter value will be multiplied by this value.\n"
"(5) Bias: a real number in the range of -1.0~1.0, the normalized and scaled parameter value will be added to this value."
msgstr "此选项为高级选项。打开“导入力度包络”开关并启用此选项后，力度实参将经过标准化变换后与力度包络进行合并。建议使用固定笔刷固定全部参数后再启用此选项。此选项需要设定 5 个值，彼此使用“,”隔开：\n"
"(1) 标准化方法：none 代表关闭此选项，zscore 代表对参数点执行 Z-Score 标准化，minmax 代表将参数点 Min-Max 标准化至 [-1.0, 1.0] 区间。\n"
"(2) 下阈值：0~10.0 范围内的实数，低于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(3) 上阈值：0~10.0 范围内的实数，高于此值的参数点将不会参与标准化。\n"
"(4) 缩放系数：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化后的参数值将与此值相乘。\n"
"(5) 偏置值：-1.0~1.0 范围内的实数，执行标准化并经过缩放的参数值将与此值相加。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:177
#: ../libresvip/plugins/gj/options.py:31
#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:67
msgid "Default singer"
msgstr "默认使用的歌手"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:178
msgid "Please input the complete and correct singer name"
msgstr "请输入完整无误的歌手名字。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:182
msgid "Default breath length (ms)"
msgstr "默认呼吸长度（毫秒）"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:183
msgid "This option is used to set the default breath length when the breath mark is converted to a breath parameter. The actual breath length may be less than the default value due to the small gap between notes; some notes may be shortened due to the insertion of breath marks. Setting to 0 or a negative value means ignoring all breath marks."
msgstr "本选项用于设定换气标记被转换为呼吸参数时默认的呼吸长度。实际换气长度可能因音符间隙过小而小于默认值；部分音符可能随呼吸标记的插入而缩短。设置为 0 或负值代表忽略所有换气标记。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:189
msgid "Map strength and tension parameters to"
msgstr "将力度参数映射至"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:190
msgid "ACE Studio has both strength and tension parameters, both of which can affect the strength of the singing. This option is used to set the mapping target of the strength parameter."
msgstr "ACE Studio 同时具有力度与张力参数，二者均可影响歌声的力量感。可以选择力度参数的映射目标。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:196
msgid "Threshold for splitting"
msgstr "片段切分阈值"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:197
msgid "When the distance between notes exceeds the set value, they will be split into different segments (patterns) for subsequent editing. The threshold unit is the value of a quarter note, and the default is 1, which means that when the distance between notes exceeds 1 quarter notes (480 ticks), they will be split. If you don't want to split at all, please set this option to 0 or a negative value."
msgstr "当音符之间的距离超过设定值时，将被切分至不同的片段（pattern）以便后续编辑。阈值单位为四分音符时值，默认为 1，即当音符间距超过 1 个四分音符时值（480 ticks）时进行切分。若不希望进行任何切分，请将此选项设定为 0 或负值。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:203
msgid "Lyrics language"
msgstr "歌词语言"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:204
msgid "ACE Studio supports three languages of lyrics. This option is used to set the language of lyrics."
msgstr "ACE Studio 支持三大语种的歌词，本选项用于设定歌词的语言。"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:210
msgid "Default consonant length (ticks)"
msgstr "默认辅音长度 (单位为ticks)"

#: ../libresvip/plugins/acep/options.py:211
msgid "Set default consonant length for notes if not specified"
msgstr "给未设置辅音长度的音符添加默认值"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:14
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:33
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:14
msgid "Both note gap and punctuation"
msgstr "音符间隙和标点符号"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:15
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:34
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:15
msgid "When the interval between two adjacent notes is greater than or equal to thirty-second note or a punctuation mark is encountered, start a new line."
msgstr "两个相邻的音符间距大于等于32分音符或遇到标点符号时另起新行。"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:23
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:42
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:23
msgid "Note gap only"
msgstr "仅音符间隙"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:24
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:43
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:24
msgid "When the interval between two adjacent notes is greater than or equal to thirty-second note, start a new line."
msgstr "两个相邻的音符间距大于等于32分音符时另起新行。"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:32
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:51
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:32
msgid "Punctuation only"
msgstr "仅标点符号"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:33
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:52
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:33
msgid "When a punctuation mark is encountered, start a new line."
msgstr "遇到标点符号时另起新行。"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:41
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:64
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:41
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:42
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:65
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:42
msgid "In milliseconds, positive means ahead, negative means opposite."
msgstr "单位为毫秒，正值表示整体提前，负值相反。"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:44
#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:70
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:44
msgid "New line by"
msgstr "歌词换行方式"

#: ../libresvip/plugins/ass/options.py:45
#: ../libresvip/plugins/srt/options.py:45
#: ../libresvip/plugins/ust/options.py:12
#: ../libresvip/plugins/ust/options.py:24
msgid "Text encoding"
msgstr "文本编码"

#: ../libresvip/plugins/ccs/cevio_generator.py:185
#: ../libresvip/plugins/tssln/voisona_generator.py:139
msgid "Unsupported lyric: "
msgstr "不支持的歌词: "

#: ../libresvip/plugins/ccs/cevio_pitch.py:103
#: ../libresvip/plugins/tssln/voisona_pitch.py:103
msgid "Pitch value is out of bounds"
msgstr "音高值越界"

#: ../libresvip/plugins/ccs/options.py:16
#: ../libresvip/plugins/mtp/options.py:18
#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:41
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:38
msgid "Default Singer Name"
msgstr "默认歌手名称"

#: ../libresvip/plugins/ccs/options.py:17
msgid "Default Voicebank ID"
msgstr "默认声库ID"

#: ../libresvip/plugins/ccs/options.py:18
msgid "Default Voicebank Version"
msgstr "默认声库版本"

#: ../libresvip/plugins/ds/diffsinger_generator.py:34
#: ../libresvip/plugins/nn/niaoniao_generator.py:36
#: ../libresvip/plugins/ust/ust_generator.py:31
#: ../libresvip/plugins/ust/ust_generator.py:39
msgid "No singing track found"
msgstr "未找到演唱轨"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:13
msgid "Dictionary Name"
msgstr "词典名称"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:16
msgid "Split threshold (in seconds)"
msgstr "分段长度（秒）"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:17
msgid "This option controls the segmentation strategy during conversion. When the value of this option is negative, no segmentation is performed; when the value of this option is 0, segmentation is performed at the threshold where the interval between all notes reaches the threshold; when the value of this option is positive, the minimum length of each segment can be controlled on the basis of segmentation. Setting a reasonable segmentation strategy can reduce the memory usage during synthesis while maximizing the utilization of performance and improving the synthesis effect."
msgstr "此选项控制转换时的分段策略。当此选项值为负时，不进行分段；此选项值为 0 时，在所有音符间隔达到阈值处分段；此选项值为正时，可在分段的基础上控制每个分段的最小长度。设置合理的分段策略能够在合成时减少显存占用的同时最大化利用性能，并提升合成效果。"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:23
msgid "Minimum interval (in milliseconds)"
msgstr "分段音符间隔（毫秒）"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:24
msgid "This option controls the minimum interval between notes. It is recommended to set it to a value greater than 300 milliseconds."
msgstr "此选项控制分段时的音符间隔阈值。建议不小于 300 毫秒。"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:30
msgid "Seed"
msgstr "随机种子"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:31
msgid "A fixed random seed can get a stable and reproducible synthesis effect. This option takes effect when the non-negative value is set."
msgstr "固定随机种子可以得到稳定可复现的合成效果。此选项设置非负值时生效。"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:37
msgid "Export gender parameter"
msgstr "导出性别参数"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:41
msgid "Indentation"
msgstr "JSON缩进空格数"

#: ../libresvip/plugins/ds/options.py:42
msgid "The number of spaces used for indentation. When the value is negative, no formatting is performed."
msgstr "为负时不进行格式化。"

#: ../libresvip/plugins/ds/phoneme_dict.py:12
msgid "Cannot find dict."
msgstr "无法找到词典文件"

#: ../libresvip/plugins/ds/utils/note_list_util.py:43
msgid "The source file lacks phoneme parameters."
msgstr "源文件缺少音素参数"

#: ../libresvip/plugins/ds/utils/pinyin_util.py:16
msgid "The selected dictionary does not contain the pronunciation \"{}\". Please check the pronunciation or try another dictionary."
msgstr "所选词典不包含发音“{}”，请检查发音或更换词典后重试。"

#: ../libresvip/plugins/gj/gjgj_generator.py:138
#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3_generator.py:218
msgid "Unsupported pinyin:"
msgstr "不支持的拼音："

#: ../libresvip/plugins/gj/options.py:24
msgid "Average sampling interval for the volume parameter"
msgstr "音量参数平均采样间隔"

#: ../libresvip/plugins/gj/options.py:25
msgid "The unit is Tick. The larger the value, the smoother the editor; the smaller the value, the more accurate the volume parameter."
msgstr "单位为Tick。数值越大，编辑器越流畅；数值越小，音量参数越精确。"

#: ../libresvip/plugins/json/options.py:13
msgid "Generate JSON file with indentation"
msgstr "生成带缩进格式的 JSON 文件"

#: ../libresvip/plugins/json/options.py:14
msgid "The indented format is easier to read and modify, but it will take up a larger file size."
msgstr "缩进格式便于阅读与修改，但会占据较大的文件体积。"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:12
msgid "Act on timeline"
msgstr "作用于时间轴"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:13
msgid "Shift the time axis for each line of lyrics, and keep the \"offset\" value in the metadata at 0."
msgstr "对每一行歌词的时间轴作偏移，元数据的“offset”保持为0。"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:21
msgid "Act on metadata"
msgstr "作用于元数据"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:22
msgid "Write the offset to the metadata \"offset\" without handling the lyrics time axis. Note that some players may not support the \"offset\" tag in the metadata, and choosing this option may cause the lyrics to display incorrectly."
msgstr "写入偏移量到元数据的“offset”，不处理歌词的时间轴。注意：由于部分播放器不支持元数据里的“offset”标签，选择此选项可能会导致歌词显示时间不准确。"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:58
#: ../libresvip/plugins/vog/options.py:14
msgid "Singer name"
msgstr "歌手名"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:59
msgid "Song title"
msgstr "歌曲名"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:60
msgid "Album name"
msgstr "专辑名"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:61
msgid "Lyric editor"
msgstr "歌词编辑"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:68
msgid "Offset policy"
msgstr "偏移处理方式"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:72
msgid "Write timeline"
msgstr "写入时间轴"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:73
msgid "If you need lyrics without timeline, turn off this option."
msgstr "如果需要无时间轴的歌词，关闭此选项即可。"

#: ../libresvip/plugins/lrc/options.py:76
msgid "Lyric Text encoding"
msgstr "歌词文本编码"

#: ../libresvip/plugins/mid/midi_parser.py:139
msgid "No tempo labels found in the imported project."
msgstr "在导入的工程中未找到速度记号。"

#: ../libresvip/plugins/mid/midi_parser.py:252
msgid "Overlapping notes in track {}"
msgstr "轨道{}中存在重叠音符"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:12
msgid "Import first channel only"
msgstr "仅导入首条通道"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:13
msgid "Split into tracks"
msgstr "全部拆分为轨道"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:14
msgid "Custom import range"
msgstr "自定义导入范围"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:18
msgid "Import lyrics"
msgstr "导入歌词"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:21
#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:65
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:18
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:37
msgid "Lyric text encoding"
msgstr "歌词编码"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:22
#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:66
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:19
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:38
msgid "Unless the lyrics are garbled, this option should not be changed."
msgstr "除非歌词出现乱码，否则不应更改此设置。"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:26
msgid "Import time signatures"
msgstr "导入拍号"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:27
msgid "If this option is unset, the time signature is set to 4/4."
msgstr "关闭此选项，拍号设置为4/4。"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:31
msgid "Multi-channel processing method"
msgstr "通道处理方式"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:35
msgid "Channels to import"
msgstr "通道"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:36
msgid "Specify which channels to import notes from. Enter channel numbers and/or channel ranges (separated by commas), e.g. 1,3,5-12. Range: 1-16. Only valid when the option \"Custom import range\" is selected in \"Multi-channel processing method\"."
msgstr "指定要导入哪些通道上的音符。请输入通道的序号和/或通道范围(用英文逗号分隔)，例如：1,3,5-12。取值范围：1-16。仅在“通道处理方式”选项中选择“自定义导入范围”时有效"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:42
msgid "Default BPM"
msgstr "默认BPM"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:43
msgid "Used when no BPM information is found in the MIDI file."
msgstr "当MIDI文件中不存在BPM信息时，使用此值。"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:48
msgid "Export lyrics"
msgstr "导出歌词"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:51
msgid "Remove symbols from lyrics"
msgstr "移除歌词中的常见标点符号"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:52
msgid "Remove commas, periods, question marks and exclamation marks in Chinese and English to prevent lyric import failure in some vocal synthesizers."
msgstr "移除中英文的逗号、句号、问号和感叹号，防止不支持含标点符号歌词的歌声合成软件无法正常合成。"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:58
msgid "Lyric compatibility mode"
msgstr "歌词兼容性模式"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:59
msgid "Convert all Chinese lyrics to pinyin to prevent garbled characters in MIDI files with Chinese lyrics from being imported by vocal synthesizers that do not support Chinese lyrics."
msgstr "将所有中文歌词转换为拼音，防止不支持导入带有中文歌词 MIDI 文件的歌声合成软件出现乱码。"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:70
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:74
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:30
msgid "Ticks per beat"
msgstr "每拍ticks数"

#: ../libresvip/plugins/mid/options.py:75
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:31
msgid "Also known as parts per quarter, ticks per quarter note, the number of pulses per quarter note. This setting should not be changed unless you know what it is."
msgstr "即 parts per quarter, 又名 ticks per quarter note，每四分音符的脉冲数。除非你知道这是什么，否则不应更改此设置。"

#: ../libresvip/plugins/mtp/options.py:19
msgid "The default singer name to use for all tracks"
msgstr "在所有唱歌轨道中使用的默认歌手名称"

#: ../libresvip/plugins/nn/options.py:20
msgid "Version of NIAONiao project file"
msgstr "袅袅工程版本"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:12
msgid "Align to left"
msgstr "左对齐"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:13
msgid "Align to middle"
msgstr "居中对齐"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:14
msgid "Align to right"
msgstr "右对齐"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:18
msgid "Above the note"
msgstr "音符上方"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:19
msgid "Inside the note"
msgstr "音符内部"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:20
msgid "Below the note"
msgstr "音符下方"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:21
msgid "Don't show"
msgstr "不显示"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:25
msgid "Pixels per beat"
msgstr "每拍像素数"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:25
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:26
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:44
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:73
msgid "Unit: pixel."
msgstr "单位：像素。"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:26
msgid "Note height"
msgstr "音符高度"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:27
msgid "Note radius"
msgstr "音符圆角"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:30
msgid "Note fill color"
msgstr "音符填充颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:31
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:36
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:42
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:60
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:65
#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:71
msgid "CSS color value, e.g. #FF0000, #66CCFF, rgba(255,0,0,0.5), etc."
msgstr "CSS 颜色值，例如：#FF0000，#66CCFF，rgba(255,0,0,0.5) 等。"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:35
msgid "Note stroke color"
msgstr "音符描边颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:41
msgid "Pitch stroke color"
msgstr "音高曲线描边颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:44
msgid "Pitch stroke width"
msgstr "音高曲线描边宽度"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:47
msgid "Lyric position"
msgstr "歌词显示于"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:51
msgid "Pronounciation position"
msgstr "发音显示于"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:55
msgid "Text align"
msgstr "文字对齐"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:59
msgid "Inner text color"
msgstr "音符内部文本颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:64
msgid "The color of the text on the top and bottom of the note"
msgstr "音符上下方文本颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:70
msgid "Grid line color"
msgstr "网格线颜色"

#: ../libresvip/plugins/svg/options.py:73
msgid "Grid line width"
msgstr "网格线宽度"

#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip_converter.py:32
msgid "Unexpected enum value"
msgstr "预期外的枚举值"

#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3_generator.py:225
#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip_generator.py:195
msgid "Note duration is too short:"
msgstr "音符时长过短："

#: ../libresvip/plugins/svip3/svip3_generator.py:228
#: ../libresvip/plugins/svip/binsvip_generator.py:198
msgid "Note duration is too long:"
msgstr "音符时长过长："

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:21
msgid "Auto detect"
msgstr "自动选择"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:22
msgid "Use the version of the project file corresponding to the X Studio installed on your current system."
msgstr "使用当前系统安装的 X Studio 所对应的工程文件版本。"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:31
msgid "Use the project file version of X Studio 2.0."
msgstr "使用 X Studio 2.0 对应的工程文件版本。"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:38
msgid "Use the project file version which is compatible with X Studio 1.8."
msgstr "使用兼容 X Studio 1.8 的工程文件版本。"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:44
msgid "Max compatibility (read only)"
msgstr "最大只读兼容"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:45
msgid "Export project files that can be opened using any version of X Studio.\n"
"Warning: After saving with this option, the volume, breath, gender, and power parameters will not be recognized by X Studio (no data is lost).\n"
"To avoid irretrievable data loss, it is strongly recommended not to use X Studio to modify and save project files exported with this option. To restore the project file back to a safe editable state, select Save as SVIP 6.0.0 or later."
msgstr "导出可使用任意版本 X Studio 打开的工程文件。\n"
"警告：使用此选项保存后，音量、气声、性别、力度参数将无法被 X Studio 识别（数据没有丢失）。\n"
"为了避免无法挽回的数据丢失，强烈建议不要使用 X Studio 修改和保存使用此选项导出的工程文件。若要重新将工程文件恢复至可安全编辑的状态，请选择保存为 SVIP 6.0.0 及以上版本。"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:68
msgid "Please enter the singer's name in Chinese. If the specified singer does not exist, the default singer set in X Studio will be used. If you want to specify the conversion relationship between singer ID and name, or add a singer that has an ID but has not been publicly released, please modify singers.json in the plugin directory."
msgstr "请输入完整无误的歌手名字。若此选项指定的歌手不存在，将使用 X Studio 中设置的默认歌手。如果要指定歌手编号与名称的转换关系，或添加已拥有编号但未公开发行的歌手，请修改插件目录下的 singers.json。"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:74
msgid "Default tempo"
msgstr "曲速过低或过高时，使用此曲速进行对齐"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:79
msgid "Specify the version of the generated .svip file"
msgstr "指定生成的 .svip 文件版本"

#: ../libresvip/plugins/svip/options.py:80
msgid "This option only controls the header version information of the output project file.\n"
"Choosing an older project file version will not affect the integrity of the data, but using a lower version of X Studio to open, edit and save a higher version project file may cause data loss."
msgstr "此选项仅控制输出工程文件的头部版本信息。\n"
"选择较旧的工程文件版本不会影响数据的完整性，但使用低版本的 X Studio 打开编辑并保存高版本工程文件时可能造成数据丢失。"

#: ../libresvip/plugins/svip/msnrbf/svip_reader.py:120
msgid "Root not found"
msgstr "未找到根对象"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:32
msgid "Mandarin"
msgstr "普通话"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:33
msgid "Cantonese"
msgstr "粤语"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:36
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:40
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:11
msgid "Ignore all breath notes"
msgstr "忽略所有换气音符"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:41
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:12
msgid "Keep as normal notes"
msgstr "保留为普通音符"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:42
msgid "Convert to breath mark"
msgstr "转换为换气标记"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:49
msgid "Split all to tracks"
msgstr "全部拆分为轨道"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:50
msgid "Generate a track for each note group reference"
msgstr "为每个音符组引用生成一个单独的音轨"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:56
msgid "Keep original position"
msgstr "保留原始位置"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:57
msgid "Split note groups to separate tracks only when notes overlap"
msgstr "仅在出现音符重叠时将音符组拆分至单独的音轨"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:66
msgid "Full pitch curve"
msgstr "输入完整音高曲线"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:67
msgid "Input the full pitch curve regardless of editing"
msgstr "不论是否经过编辑，均输入整条音高曲线"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:73
msgid "Edited part only (vibrato mode)"
msgstr "仅输入已编辑部分（颤音模式）"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:74
msgid "Input the edited part of pitch curve; default vibrato will be imported if not edited"
msgstr "仅输入已编辑部分的音高曲线；未经编辑的默认颤音也将被导入"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:82
msgid "Edited part only (plain mode)"
msgstr "仅输入已编辑部分（平整模式）"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:83
msgid "Input the edited part of pitch curve; default vibrato will be ignored"
msgstr "仅输入已编辑部分的音高曲线；未经编辑的默认颤音将被忽略"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:92
msgid "All removed"
msgstr "全部抹平"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:93
msgid "All notes will be set to 0 vibrato depth to ensure the output pitch curve is the same as input"
msgstr "所有音符的颤音深度将被设置为 0，以保证输出的音高曲线与输入一致"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:101
msgid "All kept"
msgstr "全部保留"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:102
msgid "Keep all notes' default vibrato, but may cause inconsistent pitch curves"
msgstr "保持所有音符的默认颤音，但可能造成输入与输出音高曲线不一致"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:110
msgid "Hybrid mode"
msgstr "混合保留"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:111
msgid "Remove vibrato in edited part, keep default vibrato in other parts"
msgstr "在输入音高被编辑过的区域去除颤音，其余部分保留默认颤音"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:127
msgid "Always follow instant pitch mode"
msgstr "遵循即时音高模式设置"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:128
msgid "When this option is turned off, the default pitch curve will always be imported regardless of the project setting. If you have tuned the pitch curve based on instant pitch mode, it is recommended to turn on this option."
msgstr "关闭此选项时，无论工程文件是否开启了即时音高模式，都只会考虑原始的默认音高。若您基于即时音高模式进行了调校，建议打开此选项。"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:134
msgid "Pitch input mode"
msgstr "音高信息输入模式"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:135
msgid "This option controls the range of pitch curve to be imported and the judgment condition. The definition of \"edited part\" is: the pitch deviation in the parameter panel, the pitch transition in the vibrato envelope and the pitch transition in the note properties have been edited."
msgstr "本选项控制音高曲线被导入的范围和判定条件。其中“经过编辑”的定义为：参数面板中的音高偏差、颤音包络和音符属性中的音高转变、颤音中的任意一项经过编辑。"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:141
#: ../libresvip/plugins/vsq/options.py:23
msgid "The way to handle breath notes"
msgstr "换气音符处理方式"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:145
msgid "The way to handle note groups"
msgstr "音符组导入方式"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:146
msgid "Notice: If there are too many note groups, please choose \"Keep original position\" to avoid excessive track count. But if there are notes that are adjacent (but not overlapped) between note groups or between note groups and main group, it is recommended to choose \"Split to tracks\" to ensure the paragraph division is not broken."
msgstr "注意：若音符组较多，请尽量选择“保留原始位置”以防止轨道数量暴增。但若音符组之间、音符组与主组之间存在时间轴上紧挨 (但不重叠) 的音符，则建议选择“拆分为轨道”以确保段落划分不被破坏。"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:154
msgid "The way to handle vibrato notes"
msgstr "自动颤音处理方式"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:158
msgid "Set the average sampling interval of parameter points to improve performance (0 means no limit)"
msgstr "设置参数点的平均采样间隔以改善性能（0 为无限制）"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:161
msgid "Reduce the sampling interval to improve the accuracy of parameter curves, but may cause rendering lag (e.g. Synthesizer V Studio Pro + AI voicebank). Please set this value according to your hardware configuration and actual experience."
msgstr "减小采样间隔可提高参数曲线的精准度，但可能造成渲染卡顿（例如 Synthesizer V Studio Pro + AI 声库）。请根据硬件配置与实际体验酌情设置此值。"

#: ../libresvip/plugins/svp/options.py:167
msgid "Override default language for the voicebank"
msgstr "指定声库的默认语种"

#: ../libresvip/plugins/ust/options.py:20
msgid "UST file version"
msgstr "UST文件版本号"

#: ../libresvip/plugins/ust/ust_parser.py:37
msgid "UST project has no track"
msgstr "UST工程中没有找到任何音轨"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:17
msgid "Incompatible with ARPAsing-series Phonemizers"
msgstr "与 ARPAsing系列音素器不兼容"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:23
msgid "Compatible with ARPAsing-series Phonemizers"
msgstr "与 ARPAsing系列音素器兼容"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:31
#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:51
msgid "The way to handle english multisyllabic words"
msgstr "处理英文多音节单词的方式"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:32
#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:52
msgid "Compatibility with ARPAsing-series Phonemizer"
msgstr "与 ARPAsing系列音素器的兼容性"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:36
msgid "Breath lyrics"
msgstr "呼吸音歌词"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:37
msgid "Special lyrics that will be recognized as breath notes only when immediately followed by a regular note, each separated by a space"
msgstr "仅在之后紧跟一个普通音符时才会被识别为呼吸音符的特殊歌词，歌词之间用空格隔开。"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:43
msgid "Silence lyrics"
msgstr "休止符歌词"

#: ../libresvip/plugins/ustx/options.py:44
msgid "Special lyrics that will be ignored, each separated by a space"
msgstr "将被忽略的特殊歌词，歌词之间用空格隔开"

#: ../libresvip/plugins/vog/options.py:15
msgid "Please enter the singer's English name."
msgstr "请输入完整无误的歌手英文名字。"

#: ../libresvip/plugins/vpr/model.py:12 ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:14
msgid "日本語"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vpr/model.py:14 ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:16
msgid "한국어"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vpr/model.py:15 ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:17
msgid "Español"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vpr/model.py:16 ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:18
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:16
msgid "Extract audio"
msgstr "解压音频文件"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:17
msgid "Extract audio from vocaloid project for later use if the path does not exist (this option has the side effect of writing additional files)"
msgstr "若音频文件路径不存在，则从vocaloid工程文件中解压以供后续使用（此选项有写入额外文件的副作用）"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:26
msgid "Is AI Singer"
msgstr "是否AI歌手"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:27
msgid "The default voicebank is AI singer or not"
msgstr "默认声库是否属于AI类型"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:31
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:28
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:32
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:29
msgid "Default language id of voicebank and notes"
msgstr "声库及音符的默认语言"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:36
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:33
msgid "Default Comp ID"
msgstr "默认的CompID"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:37
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:34
msgid "Default comp_id of voicebank"
msgstr "默认声库对应的comp_id"

#: ../libresvip/plugins/vpr/options.py:42
#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:39
msgid "Default singer name of voicebank"
msgstr "默认声库对应的歌手名"

#: ../libresvip/plugins/vpr/vpr_generator.py:219
msgid "Phonemes of all notes were set to \"la\". Please use \"Job\" -> \"Convert Phonemes to Match Languages in the menu of VOCALOID to reset them."
msgstr "所有音符的音素都被设为了\"la\"。请使用VOCALOID菜单中的「任务」->「发音符号匹配」功能来重置音素。"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:7
msgid "Convert wave pattern to singing pattern"
msgstr "将音频片段导入为演唱轨"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:8
msgid "Use edited pitch curve"
msgstr "使用已编辑的音高曲线"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:9
msgid "Use edited dynamics curve"
msgstr "使用已编辑的动态曲线"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:10
msgid "Import dynamics curve"
msgstr "导入动态曲线"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:11
msgid "Import formant curve"
msgstr "导入共振峰曲线"

#: ../libresvip/plugins/vshp/options.py:12
msgid "Import breath curve"
msgstr "导入呼吸曲线"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:9
msgid "VSQx 3"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vsqx/enums.py:10
msgid "VSQx 4"
msgstr ""

#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:16
msgid "Combine syllables"
msgstr "合并音节"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:17
msgid "Combine multisyllabic lyrics into single words"
msgstr "将拆分后的多音节歌词合并回独立的单词"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:22
msgid "VSQX Version"
msgstr "VSQX文件版本"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:24
msgid "Pretty XML"
msgstr "美化XML"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/options.py:24
msgid "Whether to output pretty XML"
msgstr "是否导出美化显示的XML"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/vsq3_generator.py:134
msgid "Phonemes of all notes were set to \"la\". Please use \"Lyrics\" -> \"Convert Phonemes\" in the menu of VOCALOID3 to reset them."
msgstr "所有音符的音素都被设为了\"la\"。请使用VOCALOID3菜单中的「歌词」->「音位变换」功能来重置音素。"

#: ../libresvip/plugins/vsqx/vsq4_generator.py:134
msgid "Phonemes of all notes were set to \"la\". Please use \"Lyrics\" -> \"Convert Phonemes\" in the menu of VOCALOID4 to reset them."
msgstr "所有音符的音素都被设为了\"la\"。请使用VOCALOID4菜单中的「歌词」->「音位变换」功能来重置音素。"

#: ../libresvip/utils/audio.py:35 ../libresvip/utils/audio.py:91
msgid "Audio file not found: "
msgstr "未找到音频文件："

#: ../libresvip/web/pages.py:257
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../libresvip/web/pages.py:279 ../libresvip/web/pages.py:296
#: ../libresvip/web/pages.py:1177 ../libresvip/web/pages.py:1196
#: ../libresvip/web/pages.py:1702 ../libresvip/web/pages.py:1750
msgid "file_format"
msgstr "文件格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:285
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: ../libresvip/web/pages.py:286
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../libresvip/web/pages.py:304
msgid "Input Options"
msgstr "输入选项"

#: ../libresvip/web/pages.py:305
msgid "[Import as "
msgstr "[ 导入自 "

#: ../libresvip/web/pages.py:313
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: ../libresvip/web/pages.py:314
msgid "[Export to "
msgstr "[ 导出为 "

#: ../libresvip/web/pages.py:410 ../libresvip/web/pages.py:527
msgid "Invalid integer"
msgstr "无效的整数"

#: ../libresvip/web/pages.py:414 ../libresvip/web/pages.py:531
msgid "Invalid float"
msgstr "无效的浮点数"

#: ../libresvip/web/pages.py:654 ../libresvip/web/pages.py:684
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ../libresvip/web/pages.py:658 ../libresvip/web/pages.py:688
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: ../libresvip/web/pages.py:660 ../libresvip/web/pages.py:690
#: ../libresvip/web/pages.py:1111 ../libresvip/web/pages.py:1599
#: ../libresvip/web/pages.py:1634 ../libresvip/web/pages.py:1720
#: ../libresvip/web/pages.py:1773
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../libresvip/web/pages.py:702
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../libresvip/web/pages.py:905
msgid "Conversion Failed"
msgstr "转换失败"

#: ../libresvip/web/pages.py:907
msgid "Conversion Successful"
msgstr "转换成功"

#: ../libresvip/web/pages.py:985 ../libresvip/web/pages.py:1019
msgid "All files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#: ../libresvip/web/pages.py:1006
msgid "Save failed!"
msgstr "保存失败！"

#: ../libresvip/web/pages.py:1016
msgid "Compressed Archive (*.zip)"
msgstr "压缩文件 (*.zip)"

#: ../libresvip/web/pages.py:1028
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../libresvip/web/pages.py:1080 ../libresvip/web/pages.py:1243
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../libresvip/web/pages.py:1082
msgid "LibreSVIP"
msgstr ""

#: ../libresvip/web/pages.py:1086
msgid "Author: SoulMelody"
msgstr "作者：岁月静好_初心不忘"

#: ../libresvip/web/pages.py:1090
msgid "Author's Profile"
msgstr "作者主页"

#: ../libresvip/web/pages.py:1096
msgid "Repo URL"
msgstr "仓库地址"

#: ../libresvip/web/pages.py:1101
msgid "LibreSVIP is an open-sourced, liberal and extensionable framework that can convert your singing synthesis projects between different file formats."
msgstr "LibreSVIP 是一个开源、自由、插件化的歌声合成工程文件中介与转换平台。"

#: ../libresvip/web/pages.py:1106
msgid "All people should have the right and freedom to choose. That's why we're committed to giving you a second chance to keep your creations free from the constraints of platforms and coterie."
msgstr "所有人都应享有选择的权利和自由。因此，我们致力于为您带来第二次机会，使您的创作免受平台的制约与圈子的束缚。"

#: ../libresvip/web/pages.py:1115 ../libresvip/web/pages.py:1144
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: ../libresvip/web/pages.py:1130 ../libresvip/web/pages.py:1786
msgid "Import project"
msgstr "导入工程"

#: ../libresvip/web/pages.py:1156 ../libresvip/web/pages.py:1831
msgid "Clear Task List"
msgstr "清空所有导入"

#: ../libresvip/web/pages.py:1163 ../libresvip/web/pages.py:1745
msgid "Swap Input and Output"
msgstr "上下交换"

#: ../libresvip/web/pages.py:1166 ../libresvip/web/pages.py:1705
msgid "Import format"
msgstr "导入工程格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1186 ../libresvip/web/pages.py:1753
msgid "Export format"
msgstr "导出工程格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1202
msgid "Switch Theme"
msgstr "切换主题"

#: ../libresvip/web/pages.py:1215
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: ../libresvip/web/pages.py:1221
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: ../libresvip/web/pages.py:1227
msgid "System"
msgstr "跟随系统"

#: ../libresvip/web/pages.py:1230
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../libresvip/web/pages.py:1247
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../libresvip/web/pages.py:1255
msgid "Conversion Settings"
msgstr "转换设置"

#: ../libresvip/web/pages.py:1258
msgid "Lyric Replace Rules"
msgstr "歌词替换规则"

#: ../libresvip/web/pages.py:1260
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语言"

#: ../libresvip/web/pages.py:1266 ../libresvip/web/pages.py:1729
msgid "Auto detect import format"
msgstr "自动检测导入格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1271 ../libresvip/web/pages.py:1736
msgid "Reset list when import format changed"
msgstr "切换格式时重置列表"

#: ../libresvip/web/pages.py:1299
msgid "Flags"
msgstr "修饰符"

#: ../libresvip/web/pages.py:1319
msgid "Full match"
msgstr "完全匹配"

#: ../libresvip/web/pages.py:1320
msgid "Alphabetic"
msgstr "拼音文字"

#: ../libresvip/web/pages.py:1321
msgid "Non-alphabetic"
msgstr "非拼音文字"

#: ../libresvip/web/pages.py:1322
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1326
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略大小写"

#: ../libresvip/web/pages.py:1504
msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "全屏开关"

#: ../libresvip/web/pages.py:1514
msgid "Preset: "
msgstr "预设： "

#: ../libresvip/web/pages.py:1528
msgid "Remove current preset"
msgstr "删除当前预设"

#: ../libresvip/web/pages.py:1547
msgid "Save current preset"
msgstr "保存当前预设"

#: ../libresvip/web/pages.py:1570
msgid "Add new rule"
msgstr "新建规则"

#: ../libresvip/web/pages.py:1571
msgid "Alphabetic: Applies to alphabetic characters.\n"
"Non-Alphabetic: For non-alphabetic characters and punctuation marks.\n"
"Regex: for advanced users with knowledge of regular expressions."
msgstr "拼音文字模式：适用于拼音文字\n"
"非拼音文字模式：适用于非拼音文字及标点符号等字符\n"
"正则模式：适用于了解正则表达式语法的高级用户"

#: ../libresvip/web/pages.py:1603
msgid "Settings (&S)"
msgstr "设置 (&S)"

#: ../libresvip/web/pages.py:1606
msgid "Select File Formats"
msgstr "格式选择"

#: ../libresvip/web/pages.py:1607
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

#: ../libresvip/web/pages.py:1617 ../libresvip/web/pages.py:1631
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: ../libresvip/web/pages.py:1621
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: ../libresvip/web/pages.py:1626
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../libresvip/web/pages.py:1693
msgid "Choose file format"
msgstr "选择格式"

#: ../libresvip/web/pages.py:1728 ../libresvip/web/pages.py:1781
msgid "View Detail Information"
msgstr "查看详细信息"

#: ../libresvip/web/pages.py:1788
msgid "Conversion Mode:"
msgstr "转换模式："

#: ../libresvip/web/pages.py:1835
msgid "Remove Tasks With Other Extensions"
msgstr "过滤多余项目"

#: ../libresvip/web/pages.py:1839
msgid "Max Track count:"
msgstr "最大轨道数："

#: ../libresvip/web/pages.py:1861
msgid "Continue Adding files"
msgstr "继续添加文件"

#: ../libresvip/web/pages.py:1895
msgid "Drag and drop files here or click to upload"
msgstr "拖放文件或点击导入"

#: ../libresvip/web/pages.py:1924
msgid "Start Conversion"
msgstr "开始转换"

#: ../libresvip/web/pages.py:1932
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../libresvip/web/pages.py:1933
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../libresvip/web/pages.py:1942
msgid "Intermediate Processing"
msgstr "中间环节处理"

#: QPlatformTheme%231
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: QPlatformTheme%232
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: QPlatformTheme%233
msgid "Yes to &All"
msgstr "全部是"

#: QPlatformTheme%234
msgid "N&o to All"
msgstr "全部否"

